Proč mám ráda Českou republiku Dnes jsem poprvé v Čechách a přišla jsem tady jako Erazmus studentka., čtyři měsíce a ta doba byla nekrasnější z mého života. Bydlila jsem na koleji a to bylo zájímavé, pro mě, protože vždycky do teď jsem bydlila domu. Setkala jsem se s mnoha novějších a zajímavějších lidí. Cestovala jsem hodně a uviděla jsem mnoho překrasných míst.
